有咩方法可以婉拒對方同時做朋友？

翻學有個同學對我好好，係追人會做嘅行為，但係我就對佢無感覺，不過翻學要日對夜對，唔想搞到好尷，加上佢真係好好人，又幾啱傾，但我唔想俾假希望佢，可以點樣拒絕佢之餘又做到普通朋友。唔想關係咁尷尬

冇得做 唔使諗

想媾你先對你好同你啱傾

屌你又唔瞓

點解要瞓 sleep is for the weak

你係一個好人，但係⋯

好多女仔都有呢個問題，有人追又唔知點開口拒絕，結果整左隊軍隊
你可以選擇收佢，又或者兜口兜面同佢講 : 我唔會鐘意你呢種男人

但問題係成日要對住好尷尬，而且佢作為一個朋友真係好好。

咁你有答案啦，記得定時派軍糧

唔想收人兵呀！所以先上嚟問點拒絕，我其實已經成日提朋友關係

咁你咪直接講「唔好再溝我，再溝咪冇朋友做」囉
Btw 你同學都係想溝你先同你做朋友、對你好
如果你唔俾佢溝 佢態度180度轉變
呢d狗公都唔值得樓主你同佢做朋友啦

但佢又無表白，我主動講你唔好再溝我，一陣佢笑我諗多咗咪7，如果佢表白我一定會拒絕，依㗎問題係佢搞到我地相處好尷尬。

平時冇用腦 個腦唔攰咪唔洗訓 haha

拒絕狗公同殺人一樣
係無得殺完佢，仲可以開開心心同你做好朋友既

咁你同你同學識左幾奈
如果佢識你第一日就r你做朋友 對你好
咁我都幾肯定佢係溝樓主

異性真係唔可以有純友誼咩之前個best fd又係類似咁

請問你係？ haha

唔話你知 byebye

一直以為大家可以做到好朋友，原來一開始就已經諗錯

巴打你真係好幽默 人哋朋友傾偈你覆都算 呢到係討論區 但加句haha 屌笑到我

但係對家唔係咁諗呢
樓主想解決問題 就係快d搵到真愛 令你同學死心

我有鐘意嘅人，亦都有話佢聽。仲成日係佢面前講我鐘意嘅人。但佢扮聽唔到

可以，如果你或者個男係同性戀
異性有純友誼，獅子都可以同山羊做朋友啦

咁樓主就要小心啦
通常呢d人都會死纏爛打

試過一個最fd嘅男性朋友同我講 我地無可能做翻好朋友，再加上依次唔再信了